去斑有咩方法

除咗打斑
有冇咩有效方法

啲班好核突呀

55

無 去得快一定laser

咁慢慢嚟呢